侵侵根本係俾肥仔恩辣着咗

侵侵不嬲都覺得president Xi 係肥仔恩幕後嘅 軍師同金主，大家都係獨裁佬，對侵侵嚟講，大陸同北韓根本係同一伙

肥仔恩射完飛彈，侵侵覺得受辱，谷鳩氣拎大陸佬嚟祭旗

美國佬同大陸佬談判進程，侵侵根本一清二楚，點會無啦啦話大陸呢樣果樣，都唔係第一日傾架啦，大陸佬傾完唔跟住做，唔撚認數，侵侵根本一早預撚咗，唔會係去到臨埋尾先詐型

導火線根本就係金將軍射飛彈，落鳩侵侵面，撻撚着咗侵侵，既然你地都係一伙，我就做鳩你

有道理, 時間上好夾

肥仔金無錢先射下火箭

咁金仔就要玩多啲喇

新東方習豚

如果美期轉燈....

咁....

如果真係呢個原因，25%應該冇乜彎轉

老尾國策黎，金仔比個咁好位侵侵做野佢仲唔入佢一粒？國策哩D野你叫雜總放棄 2025 /大媽區哩D肯唔肯？

咁講嘅話金仔前排同俄佬傾完計，雜總會唔會係俾自己大佬跣左獲

之前中國利用北韓咬美國，而家比美國利用返北韓轉頭

侵侵見秘書處同建制派夾埋跟住先收關稅 根本睇香港

金仔係習仔條𡃁，你管唔住你條𡃁就預咗比人開拖嫁啦，古惑仔都識既邏輯

連燈咁多小朋友

《彭博》報導引述知情人士透露，上週在北京舉行的美中貿易談判，中國官員告訴美方代表，他們不會同意一項需要修改中國法律的貿易協議，但中國先前已同意在貿易協議上寫明，中方願意修改其法律。中國此時轉變，對貿易協議結束中國要求美國企業轉移技術和知識產權做法的部分產生重大影響。

推上嚟鞭屍